★突發！ ios 10再現死亡之big !!

話說早排就有外國網友同大家分享過佢地發掘到 iOS 漏洞，可以利用 message 令你死機；今期繼續有新發現，只要打開控制中心，再好似以前打機 “Chok” 絕招咁按，即時令部機 Hang 晒機！

今次呢位網友發現到的 Hang 機絕招：拉出控制中心，然後同時間按最底排的鬧鐘、計算機、相機，加上請勿打擾快捷鍵以及 AirDrop 按鍵，就可以令手機即時定格，唔信？睇下條 YouTube 片啦！

bug

Apple已死

游b比人拉咗
仲掛住狙擊Apple?

會唔會好似女偵查員AV咁

前兩日反完ANDROID又轉會

兩個美國OS都唔好用

有冇日本os

三星BADA死左未

蘋果已死